上車唔夠錢比乘客跪求司機免收$15車費

今早凌晨，有人搭龍運巴士NA34，車費$40但乘客只俾$25……車長要求補回差額，乘客以「只搵一萬蚊個月」為由，向車長又跪又拜以求不作追究……最後車長俾佢登車，但叮囑下次搭車時補回$15差額……

慘